幫嚟幫手！我地一定要煲大件事

721跪喺度求人唔好再打，結果被告暴動
目的除咗係散播恐慌
就係想幫恐怖分子洗白，營造係我地搞事嘅錯覺

我地可以做咩？

1.話返俾人聽721嘅真相

2.幫手推上去國際

推

push

堆

議會重有得抗爭？

我將twitter link擺喺呢一串回覆度，大家搵到任何tweets係關於呢件事都可以回覆呢度

林卓廷721直播
backup

班共狗要玩野
就同佢地玩到最大

Push!

Push

講真而家真係靠國際幫手

CLS

Twitter

推到全宇宙都知

推！！！！

召喚所有721片 勿忘721 831 101

#FreeLamCheukTing
#FreeTedHui

警黑勾結 策劃暴動

黑白癲倒

推呀

國際戰線

當日就兩幫人打鬥
今日就兩幫人暴動

但明明係黑社會打人

e. 個時序做乜無左最初頭， 黃屍大大加文宣poster宣傳要殺入元朗做野既？

Thx

明明恐怖襲擊，佢告兩邊暴動
你會唔會告911生還者同拉登暴動？

因為張poster係你哋721之後先整出嚟顛倒現實㗎，唔洗出嚟獻醜啦

最緊要有林既勸交片
俾人打既片

push and help!!

仲有呢個 benedict rogers 既twitter

點解Twitter trending 得Lam Cheuk 嘅

標目打返721